國歌法最快會係今個星期五5月8號上立法會二讀

林鄭月娥：立法會內會恢復運作後 《國歌法》即上大會二讀

推

背向國歌
之後唔認罪，無悔意，有再犯可能

最多坐幾耐？

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

推爆